傀儡港共為深圳雙非孽種校巴費提供津貼 資助一般車資差額

【Now新聞台】教育局宣布，中三至中五跨境學生下周一復課，學生要經過核酸檢測，安排點對點校巴接送。教育局會資助跨境生，特別校巴費，津貼較日常車資多出的差額。

2500名中三至中五跨境學生敲定下周一可到港復課，滿足條件可豁免強制檢疫，即日往返港深兩地。

學生要每七天進行一次核酸檢測，證明結果呈陰性。

在周一至周五上學日，特定時段會開放現時關閉的福田口岸，或提早開放深圳灣口岸，只讓學生過關，並乘坐點對點校巴服務往返口岸及學校。

跨境生較集中的北區中學校長期望局方有更詳細的執行指引。

教育局同時公布，在復課約一個月期間，會提供特別交通津貼補貼跨境生臨時校巴車費，較日常車資多出的差額。有中三跨境生家長指復課開支大增。

至於二萬多名其他年級跨境生本學年的能否復課，局方會視乎運作、疫情及餘下的上課日數再研究。

都估到港共會貼錢比深圳班孽種，操縱緊傀儡港共既，隨時唔係支聯辦，而係深圳市政府

【洋蔥】有手足個骨灰龕刻咗「光復香港 時代革命」

好憎雙非人
佢地係走法律啦嘅賤種

雙非孽種係深圳吸啜香港人血既飲管